講下你肚餓時食過最好食既野

肚餓我揀燒味飯
口渴就冰凍可樂，做完運動飲勁正

死肥仔

出前一丁，印尼撈麵

乾炒牛河
叉燒燒肉飯都正

杯麵

能得利

肥仔先唔會做運動

試過好好好肚餓時食咗個豬柳蛋漢堡
咁啱係熱辣辣啱啱整起
啲肉汁流出嚟嗰吓

之後食返都已經再無嗰種感覺

大把死肥仔做運動
去gym rm都見唔少

叉燒飯，公仔麵

家明